[認真]係外國讀書 有個勁仆街既housemate 點樣搞9佢？

D蝗蟲真係正仆街黎
日撚日偷我D野食野飲護膚品
霸埋我部電腦黎用
下星期搬得 真係好撚開心
有咩方法可以偷偷地搞9佢？
諗住放脫毛膏落佢枝洗頭水

飲護膚品
咁你唔洗搞佢啦，反正佢都唔長命

你盲閪左？

落佢d牙刷餐具浸廁所水

佢幾日唔沖涼
長期唔刷牙
呢個方法唔WORK
上次攞我枝牙刷刷牆 正仆街...

你係咪姓鄭

唔係

咁臨走果日係佢張床留底舊屎俾佢

太明顯
要低調

走果日買包草蜢dum入間房到
女既話嚇死 男都會煩死
係台底,暗角之類地方放d甜野 都係蟲計

放蟲都係一個好方法 抄低先

射啲精落佢底褲到

將魚生室溫放一日 再放番入雪櫃

gay

可以

碗我都幫佢洗埋

下個星期搬 真係好撚開心

日撚日 偷我D野 食野 飲護膚品
日撚日 偷我D野食 野飲 護膚品

我唔借野佢用就話我自私

落d火酒、滴露落一批護膚品，

臨走前話送俾佢用

屌，我個西roommate都好撚柒煩屌佢老母
日撚日係到大叫
成日訓訓下教比佢驚醒
之前試過用漂白水倒落佢d名牌衫到

屌我roomate都係on9, 專登去懶好心洗我d波衫洗甩啲字

諗起之前有個蝗rm都好撚on9
支持樓主搞鳩佢

捉幾隻木蝨擺佢床

搞還搞
唔好做犯法野
好似之前個David仔就唔好啦

撈啲狗糧落啲零食到
撈啲通渠水落野飲

屌我個roommate成撚日喺度唱歌 勁難聽

瀉藥yup# 食我啲野拿

係唔好放上facebook姐

比條瀬左屎嘅底褲佢

佢好撚醒 會有疑心

我果個都日日大叫 成隻猩猩咁
佢窮西 無名牌

點捉木蝨

我同大衛仔同一個國家

0分

打到佢仆街

講下咋唔好泔做

善用AA膠

拎佢支牙刷洗廁所
加蟲 曱甴 尿落梘液洗頭水度
擺啲蟲 曱甴落對鞋到

Anymore?

影佢裸照

On9

好嬲 偷左好多 我唔敢開口

[black] [/black]

試過吱d膠入鎖 條友開房門一扭成條匙塞實左拔唔番出黎
條友入唔到房 係咁拍我地房門問點算係咪要拆門
我同另一個roommate： 唔知喎
係房忍笑忍左成晚

利申 發夢

發生左無幾耐
屌佢真係on撚9
攞左我枝lipstick話想試下
我話你無撚野啊
佢話保證衛生
之後攞把介刀出黎 手起刀落

圖?

倒白膠漿落洗頭水,淋浴露

有冇屌尻佢 癡撚線

笑左
倒痕粉落佢底褲

你盲閪咗啊？

出左街返學

會發生咩事 認真

我呆撚左

邊到有得買 有無咩牌子推介

送件預水會消失嘅泳衣俾佢

你發明？

磨蝕啲高爭鞋爭 等佢仆街
將啲深淺色衫一次過落漂白劑洗

樓主都幾好脾氣

你都幾忍得架喎

仲幫佢洗埋衫？on9?

我本身份人唔易嬲 好大方

裝假狗屌柒佢地
Btw 樓主有冇tg
利申 厹

唔忍都忍左三個幾月 好彩無簽長約

做乜柒
有tg 單身
利申：中產

買D世界第X既辣油 成支唔小心撈左落正常果支到
係暗位收埋飯盒

呢招work 佢東北人 成柒日食老干媽 撈落佢樽野到先

強力膠+洗頭水

野飲護膚品交換瓶

屌你老味 男人老狗扮女人
玩鳩我呢啲厹

女人唔可以中產架咩 有無聽過成功需父幹

巴打厹們請善用起底功能

保濕 卸妝水 護膚水->AA膠

整蠱專家

溝潤滑液落洗面膏度
仲有之前澳洲有個港男將白砂糖撈埋洗衣粉

大方還大方 揾笨柒還揾笨柒
咁你都忍到唔爆佢你就真係on9

攞佢啲相
用同性交配app幫佢係噉send啲交配邀請約炮

或者可以特登留低啲加咗料既野食放喺雪櫃
eg 打啲瀉藥落紙包野飲, 攞嚿紙皮"yap"啲面包糠去炸俾佢食

之前都同過d大陸人住一層
只能說 垃圾人種

掉咗佢本passport, 一步到位。

擠超能膠落個梳到

馬桶係時候要刷下洗下喇

我嗰個係屙尿屙到成地都係
有次未訓醒去廁所差啲跣到仆街

係d暗位放生豬肉

加漂白水落柔順劑，一洗衫就

係咪住house 如果係就搽蜜糖惹曬d蟻嚟

我朋友以前試過屙少少尿落去人支漱口水

倒膠水落洗頭水

呢個仇思達係真定假

我同佢唔同city

洗衣粉仲有其他人用 唔得

是但啦 關你鬼事咩 係唔係女都無你份架啦

佢搵我笨柒
我認我on9

我會係走果日留盒室溫一日既魚生佢食下

用萬能膠痴實個廁所板

捉蟻入佢間房放好無
周街都蟻 有無人教我捉蟻

同意

報警拉9我點算
我唔想做第二個David仔

我果個都會 好想知佢點做到 我懷疑佢平時企係到柯

認真問 會點？出蟲？

引到蟻黎要幾耐 佢出去只會出幾個鐘 驚唔夠時間

我個同胞幾日先沖次涼 出左汗都唔沖 無話漱口水啦

屌我housemate 出完街一日 都唔撚洗頭
仲要係香港女仔 又笠又臭

屌佢老母臭西條大陸西成日搵我笨柒
又成日大陸臭西扮上菜扮女神
落左妝嚇撚死人d雙眼皮膠水同大眼仔又周圍癡
個人又勁撚大陣除 成日扮一家之主係到嘈冤巴閉
大陸臭西幾時死啊
仲要對多半年！！！

現實惡唔出樣上連登發洩
睇死你都係剩係夠膽FF用巴絲d方法玩佢

你攞碌棍教訓下佢

同我果個咁似既 好彩我短約

我唔搞尻佢我正烏龜

對仆街既人仁慈無用
咩都加料 伏9返佢啦

等睇樓主成果

將條碎上既豬肺放落屎渠
再用鮑魚刷隊佢入去
點都pump 唔走

買幾隻bed bugs臨走個日放落佢張床度
小心唔好上身

相煎何太急

放舊生肉係佢張床褥同床板中間，佢長期宅住又唔會覺
過一排就有野睇啦

蜜糖溝水噴佢啲衫、床

掉撚左佢啦屌 忍唔到啦

咁仆街
你都係佢啲雙眼皮貼到每條介幾條痕
唇膏座溶佢
眼影粉餅dum 碎佢
貴牌護膚品如爽膚水（透明樽）加隻蚊比佢
Mascara 加啲水幫佢溝稀

就算搬左都幫佢嗌返一頭半個月pizza

泔

射d精落洗頭水度

食蝦，白灼好，椒鹽都可以
茄汁最佳
食完將蝦殻蝦頭，放衣櫃/櫃桶角落
床角，床鋪底下，洗衣機雪櫃底
窗簾條路軌上面

將透明化妝品護膚品溝1/3做白醋，最緊要無味
瀉藥用粉裝/液體裝都好，輕抹一浸係杯碟餐具，唔覺就得

煲滾水，落砂糖，溝稀等暖入噴壺灑佢房衫褲床鋪
一定要灑窗邊位，惹蟻

鍾意食辣野就搵d五金用既油補一兩滴落去，
都係油，唔覺既，唔會死。
怕佢死就算啦

女人就M巾落痕粉，bra扣用cutter磨薄佢
白色膏狀護膚品，買白色雪油（ Grease）/超市忌廉換哂佢

有無車？有既用橙/tennis ball + 棉花塞死氣喉，推完入去先灌水等棉花發漲逼實d

如有需要，搵舊藍芝士磨粉灑係衫到都不為過

之前我約一大班人去rm到開party，唔係整古，純粹比驚喜。但你呢個情況，可以改「一大班人」做黑鬼，驚喜變驚嚇

利申美巴

仆街
毒撚到你丫

方丈果然名不虛傳

搵啲精放落啲護膚品度，之後臨走前送比佢用

溝佢條女 再中出 比帽佢

樓上d方法真係大開眼界

岩岩掉左條迷你snickers落佢床下底

用尿扮野飲，護膚又換啲洗手液，溝啲洗衣粉

蝦會引到d咩？

一包萘丸（致癌嘅臭丸）放喺啲唔起眼嘅地方

螞蟻好鍾意食腸仔 大蟻細蟻都食
你放幾舊係佢枱底衣櫃同張床就夠玩架啦
利申 讀bio 成日要上山捉蟻

生定熟？

最好熟既 不過懶既話生都得

但唔係蜂蜜比較好咩

倒半液體例如gel頭d gel落去貴重物品例如電腦入面

未試過放蜂蜜 不過腸仔既話平啲姐
用唔晒仲可以自己食

呢個好有用
放係啲'那'位到

出蛆 再出烏蠅

網購一堆床蝨
佢一定玩撚完

絲打
留一線好wo
唔好去到咁盡

會唔會搞到下一手既人

Fake tan加落佢啲化妝品到 搽成日包佢成塊面橙色

屌！我roommate又係勁耐唔沖涼唔刷牙！
啲蝗點解可以咁恐怖

屌我housemate都係

你梗係做得虧心事多

全部衫褲剪一刀，比佢著出街先發現
買包杜比亞倒落佢衣櫃，洗頭水同沖涼水，會慢慢臭
將牙膏加入洗面奶
白膠漿再加翻脹支牙膏

我個蝗toiletmate又係好撚仆街
屙完屎又唔沖廁 勁撚無衛生意識
又打爛我枝沐浴露sorry都無句
屌佢老母quit hall之前要搞9佢一獲

準備買材料執行
Shopping list:
蜂蜜
杜比亞（走前兩日先買 驚死9曬）
有無補充？

保鮮紙包馬桶是常識吧

拎起廁板坐板包下面 之後cup返廁板

佢一急屎急尿一定仆街

洋蔥/蒜頭切碎塞入衫褲鞋襪枕頭被單
薑磨底衫褲, 再唔係就係佢d書入面撕走兩頁

樓主整完記得上黎update

原來唔只我一個遇到仆街蝗 仲以為自己咁唔好彩

出蟲兼臭到仆街
搵密實盒放，等d蟲出唔到黎
但同時又臭到仆街

樓主走左D 野有冇效都唔知架喎

整啲wasabi溝水落佢條底褲

一樣
溫測驗果晚發現red bull無曬

去超市買幾1舊肉, 放響房暗位, 等佢自然生蟲

買左小小禮物 走之前送比佢 到時派禮物影相比大家睇

太明顯搞到d蟲未發出黎就執屋就唔好 陰d陰d出黎會成效好d
btw留名睇直播

之前有個Fd柯尿入人哋啲野飲

整成點

我以前個roommate又係好仆街
宜家自己一個租apartment真係正好多
其本上我roommate同你嗰個一樣 都係蝗 又係成日冇問過就用我同食我嘅野 又勁污糟 食完嘅野擺係度 可以成個星期唔洗
又拖我租 都拖左幾個月

最pk嘅係佢好濫 成日帶人上黎 有好多次都冇事先同我講 開house party又係 前一兩個鐘先同我講 最好笑嘅係佢帶嘅人都係啲大陸交友app識 冇見過面
(包括攪野嗰啲都係) 我嗰段日子真係好驚 好怕萬一佢帶嘅人係變態 攪完佢再姦左我點算 幾乎晚晚都唔敢瞓

係邊個國家咁嚇死人

屙尿落佢啲洗頭水到

我係加拿大溫哥華讀

lm

用 liquid ant bait
佢係專門用黎殺螞蟻。但係問題係佢會吸引曬d螞蟻黎食d 餌，之後d螞蟻先會死。我試過用一次，之後幾個鐘內有幾百隻螞蟻走曬出黎。

幫佢用漂白水洗衫

AA膠倒落佢啲缷妝油到

強帖留名

佢怕曬黑既就倒助曬油落佢啲護膚品到 等佢愈用愈黑 或者倒檸檬汁落去，檸檬汁感光性強，搽咗好易曬黑

佢想曬到古銅色既話倒漂水啦

利申：唔知助曬油咩色

姐係澳洲啦
澳洲咁多烏繩 放舊生肉出門口幾日
滿哂咀蟲果時夾返舊肉落佢床
利申 以為個蝗rm 好撚仆街

倒撚哂d洗頭水沐浴露洗潔精

咁喜歡偷呢兩樣 一於溝埋一齊啦

係d糖上面既沙糖溶左
Shake返均佢先

成撚日攞我枝救命藥玩 亂尻嚇
醒你食兩啖啦

咁你都忍到咁耐
港豬真係港豬

咩救命藥黎 好似幾好味 純粹維他命？

上邊藍色先用黎救命

屌佢 咁撚衰格既
樓主落啲辣椒醬係護膚品送比佢
臨走成屋灑滿糖

訓教先 明天再報仇

玩還玩千其唔好攞眼藥水溝野飲
會肚屙

下次可以試下問朋友到邊度有防盗果啲顏色/染料賣
或者叫讀chem朋友幫你搵

平時無色無味
一接觸到皮膚會變藍色
一兩星期都唔甩
你落少少去護膚品度
包佢記你世

不過一定要無毒果啲
玩出人命就唔好

小心搞撚到屋主

食左會點 變菲比斯？ 好冇味d維他命？

有冇得refill做其他mist等佢慢慢玩

係咪點都唔好同蝗同屋

岩曬 佢好中意攞我d清熱酷用
滴我D眼藥水
一於將兩樣佢最愛既加埋啦

哮喘藥
食左健步如飛
呢個牌子既保健品都出名
但係呢款糖唔好食 太化學味

唔得 密封的

廣東人還可以
越北越on9
我個東北人

屌佢老母神早流流係到大叫嘈住曬

搵日落毒去食水度， 果日就自己買水飲

發夢見到孔子點醒, 真係臨走時先好倒D生油落個煮食爐到, 一開火就

又有燒昆蟲食

佢淨係識用microwave

仲要屌番我轉頭

食完仲要話難食 一野掉落地 要我幫佢汁手尾

推

一樣

上網從這裡開始

飲水啦

佢叫我幫佢沖野似
用水喉水益左你啦

會死嫁on9

你幫佢做手術啦 strange

其實樓主換脫毛膏條橋好正

你換咗未

留名跟進

驚佢甩曬頭髮 太明顯 不了

好想睇，可惜

一係溝少少落去囉 成支換晒咁大陣味好難唔發覺🙈

有無巴打用過剃鬍go刷牙？
圖二係用另一枝牙go加返一層上去 廢事比佢睇到唔同色

參考be 的整人計劃。但要比d 錢買料

唉 我個housemates 仲仆街

點呀樓豬 進展成點

唔知佢食唔食得掂今晚晚餐呢

唔知會唔會變做Ant Man

狗也不屌

咁搞法會唔會搞到屋主間屋㗎？

盡量唔會 因為我都好中意個屋主

聽日搬？ 查清法例落重藥 佢冇食物敏感玩大佢
呢隻唔夠辣 不過唔好買太辣 入醫院你就仆街
有冇冇色既辣椒醬？ 如果佢有常識牛奶可以解辣 俾佢知有牛奶 係牛奶入面再加料 或者係佢面前飲一半牛奶 另一半狂加牙膏同第二d 勁刺激性既chemical 就算佢肯用牛奶long口都有第二波俾佢玩

你唔係搬唔好玩咁多著 俾人搞就唔好 搬就一次個玩

搬走啦

而家點？ 有無食d野

世界上最仆街既一定係我屋企果個

我果個唔洗野唔扔垃圾長期唔知去左邊

無偷野真係謝天謝地

可樂加萬樂珠炸左個馬桶先

佢尋晚食左雞 話好好食....

我都唔敢放現金係房

搬 再搞尻佢

以前flatmate 偷我野，佢d麵我包包都打爛哂
拎佢d油加水

大家都係整蠱之王

尋日落得唔夠多 比佢話好食
好食再落多D
[img]

明明係你自己懦弱，一開始就俾佢食住，自己受委屈又唔敢講，一開始就當面屌鳩佢啦，咩都自己做曬已經夠白癡，呢啲人只會得寸進尺

走之前爆佢一鑊啦，呢啲人唔話唔得

黑到好撚想嘔

佢枝唔知乜柒 溝下眼藥水唔會死掛

好廢喎D方法

我個case就係 講完變本加厲 覺得你話佢
但唔好唸自己有乜問題

正確

利申：我朋友

係咩 哦

咩黎？

QQ

玩蟲

呢個對食開辣的人黎講無殺傷力
除非你落夠半枝........

塞鎖匙lon

老老實實你做啲咁既野仲衰撚過條大陸哩

利申以前都有仆街蝗housemate
同local landlord投訴佢地好撚快就比人踢走左

屌搞我護膚品一早打撚柒佢

你可以污濁過佢咪無野

佢地抆完屎好鐘意放係垃圾桶而唔係沖走佢 屌那星以前廁所個垃圾桶勁多有屎既紙

係我就放大量蜘蛛喇

中出佢屎眼 屌到佢脫肛

Lm 等樓主包膠

情況如何

蜘蛛咪益咗佢

第二個方法

係咪冇update啦？

我都想知update

more

樓主會唔會被人收左檔

個傻仔當蟋蟀做小強
買左個捉小強既野放房

摩牙

挭係放aa超能膠落洗頭水啦

我用左兩種眼藥水溝水佢飲都無柯